何Wayne一出片讚完沙利蛇 佢就被炒左

你咩意思先

祖記高層睇完段片先炒沙利，因為想請何sir

何蛇唔得啦
朗迷話沙利同隊波唔夠班先輸

因為突破左足球理論

高層唔識睇沙利big picture

何sir帶祖記贏阿特蘭大
跟住表示三中堅無法主攻。戴巴拿靈感男神上身

假波祖班老闆邊識波

其實何wayne黃定藍

兩位燈閪惺惺相惜

開心係因為制裁？

佢話因為數字回落勁藍